女人同識郁嘅飛機杯有咩分別？

你屌死魚?

飛機杯識叫

定係你老母係個識郁既飛機杯

女人你有得用？

我識自己行過去堆填區

你對住個飛機杯會扯旗

你老母又同識郁飛機杯有咩分別

No

扑野同打飛機既分別

你都on79, 老母係老母, 你會唔會屌你條女咁屌你老母？

飛機杯同唔識郁嘅女人有咩分別？

點解要理假膠